近年有沒有日劇像 「血色星期一」「欺詐遊戲」智鬥劇

?

朋友遊戲

,

.

血色星期一個陣真係好睇

Crisis ？